連登最大型線上遊戲平台上線啦

又有running dog玩

有好耐

係咩
平時見唔到

岩岩先發現 見到連狗閃下閃

有埋打肺炎

質感唔太好
好難玩
running dog好玩啲

以為你淨係話跑返工嗰隻
依家仲有得打菌

肺炎死左原來可以復活

連狗又做d無謂野

引戰狗講立即離開

係咩
去到後面頂唔緊
避唔晒 死左

笑撚到仆街

sorry講錯 要2 player先得

個排行榜啲人係咪真?

真

都幾難玩

黑警死全家神carry

比我雷左嘅sor

單人玩 17秒就可以咁多分

應該連仔黎